邊個衝就係鬼！

今日贏哂民心
一衝就化為烏有

推

Up